一人一個細個成日講既IQ題

有咩食物最唔誠實

雪方蛋糕

小白加小白=？

小白2